試下將老母老婆煮嘅餸拎去化驗

可能啲菌多到你以後唔敢食住家飯

仲有得你食就好食 成隻小學雞咁身在福中不知福

你老母捉你去驗腦，發現原來個仔係弱智

等等！實情應該係咁！有隻益生菌！對腸胃好有益！應該要日日飲！

傻仔強

其實我想講，港豬一聽到驗到有蟲就大驚小怪唔食魚生

有無諗過好多野其實都有菌有蟲

成班on9仔，唔好打邊爐添啊，llm熟唔熟你都未識分

on9仔，唔係想講阿媽啲野唔好食

係想串鳩你班柒頭一聽到有蟲就大驚小怪啊

我阿媽啲飯餸咁好食，超標一百倍都照食啊DLGH

你唔講頭唔講尾 點撚知你講蟲呀
on99開完個post柒撚咗就屌人個閪

好多野有菌有蟲
好多野即係咩

曲直要講明吊完先至醒

係 食完過多60 70年就會死